[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (905)

有人教媾女嗎+派我贏大錢

快

廢西

正評西圖入波

主隊入波啦好嗎

刷多3下

又豬埋

閪雅圖唔入波既祝你以為好似臭河咁撚廢

唔似有絕殺啦

7

角呀

閪雅圖全場一角幾耐未試過，屌你老母假波狗

西雅圖
反D入2:1呀屌你老母臭西

西雅圖

Goallllll?

3連角ok?

似有第3球

西雅攻緊

365又亂封

入呀入呀

閪雅圖

上呀

一定要主絕殺

丹普西雅

無入球仲有1.21
ALLIN 補飛

買埋客勝啦，閪雅圖咁撚廢

西雅圖呢隊撚屌,你第1球都係刷c入。
之後拎住個波係中路妹下妹下入鬼到咩
唔刷c最好輸埋佢

8

8c

比多2c

平時兩邊踢到識飛，界外球都入到波刷到角，今場擺明假波

入未啊屌你丹普西

快啲入啊西雅圖

呢2日朱死了

16射都入唔到兩球，全隊戴綠帽啦

伐木佬

無啦，收皮啦

快絕殺呀主

呃12m啦屌

主2:1絕殺 豉油派我$100

斬柴佬
頂實

紫貝又贏

唉，完了吧

收皮啦收皮啦

西rc

西速紅埋

唉 是油 夜喇

完場先RC有鬼用咩

絕殺呀 絕殺紅牌呀你老母

夠鐘收皮

唔入就輸撚埋啦垃圾

2c啦

屌 垃圾 仲要紅

笑左出聲

閪雅圖永久黑名單不復再買

波都唔入，紅乜撚

同前鋒一樣
讓咁深信唔過

原來係補時送紅牌

Ft rc 0.5b casheddddddd

俾我講中左，不過去左對面

夜喇

5串1斷西圖

半二全二 可恥

唉，丹普西正垃圾，妹左幾多場呀屌你

2.5s 頂左半場
9.5b又開唔到

好撚嬲

想jump無左16k

呢d角真與假又唔買

屌 我都係 好撚想喊

點解要半2全2

美職最後細c

一個星期六日清哂

fk fk fk fk fk

又要到深夜先有波

賭得好順... 一陣cash out先
今晚只玩200 唔想俾馬會反cup我

Lm

lm

派我

係呀以後唔撚買閪圖

買撚親佢都輸錢食屎狗

上次對臭河又係贏唔到仲要一球都冇，我屌佢老母臭西

寧願豬都唔買閪速

派我 岩岩角大

紫貝唔呃人

銀河要輸到幾時

牙美又斷

夜晚又要反cup馬會

今晚d波見到都唔開胃

新手HERE以後同巴打們一齊屌波 利申尋日正數

派我ok?

一齊反cup馬會

外國巴打玩馬會 而家派唔到住

我都係新手巴打 尋日重傷
巴打派我

琴日豬死了 今晚又無咩波岩買

外國仲玩馬會咁無大志

我都撞車
下場會更好

真係要等你派了 豬死左

點解買親都係西波

柏雷、中資米蘭、閪雅圖

柏雷一早就唔應該買啦

我米尋晚食撚左屎，平時唔係咁

紫貝巴 會唔會出心水

無啦啦rc

👍

今朝紫貝蛇咪出了伐木

我只信普閪

因為佢成日讓1001比我

琴日兩條過關都死係a米到，屌

爽了 又可以慳$$賭

👍👍😏一個人食唔食得哂

食5都留返晚飯 慳多餐夠買盤了🤑

想乞幾舊

@雞獸v3

並在周日逼港，屆時或有機會再掛8號波，將創今年風季「5連發」，為自1946年有紀錄以來首次。 下個月又一 兩個風😂好多假放

今日搞到門都出唔到

雞獸上次話自己食得1-2盒😂😂

朗斯驚佢反底，買大波算鳩數，場場俾人234依場開細既話我認命

😅好撚包牙

小保加正氣

Hi bb

hi99

有冇奧連斯

有，諗緊買唔買

我叫咗普分半噸狗餅比你同變身分 順豐到付

第一場有d想要主

買左一打麥樂g

麥樂g都無錢買

[波post通告]
從今日起
我同人妻勢不兩立

等緊人食剩

想要客

對唔住呀屌

成日打錯ac

琴日啲笑話唔聽好過聽

唔食皮

= =媾5到女唯你事問

今日10蚊？

俾你連登acc佢睇 即刻一齊

無益走皮

豬到仆街，大注果D連輸三注

柏雷前鋒屎眼圖

睇黎都係玩番英超算，英超果D贏埋都唔撚夠D西波豬

佢知拉= =話我痴線佬

今晚聖達菲聯有冇機

佢都識d野

old boy for sure

開左個群紀錄自己玩英超既比率

岩岩果週︰

紐2.5b ok
即場 1.5b ok

曼 2.5b 屌
盤 半格
即場1.5b ok

熱 即場1.5b ok

哈 細注2.5b 屌
1.5b 屌你老味一球都冇

利 即場3.5/4b ok

西布朗即場1.5b 買緊果陣入左波
等左陣1.5/2 b ok

車半大 ok

曼城 即場2.5/3b ok

如果遲下放link有冇人想入

我玩其他波大家千祈咪撚信我

前鋒、柏雷、閪雅圖、ac 我屌哂你地老母啊，我俾哂帽比你地全隊上下每一個

頭場客盤 0-0

old boy too

今晚帶我500上4k就入

美麗:
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中
中

今晚冇英超喎好似

唔會收錢架屌

打漏左，收費我死全家，我仆街死

想入美麗會

要有法鬥先入得

( Show Blocked User - 豉油專家(😚) )

爽了

用大括號呀7頭 入面細括號

有人派嗎😂🤣

所有狗都是平等的

似

想500上4K 是夢

派一百比我上40k都得

今晚#2 派錢？
客隊4戰4負 都開平手盤

冇教練 唔知咩玩法

買左條4X1波膽 中哂有210K
好過買六合彩

又黎鬼盤，好似琴日咁就客勝

想g

Lm了

me

咁惡 我了

中左你實有

我呢

有嘅 中左先

lm了

sor 我打錯左個ac

依家準備去入了

又中

要留了

真係麻煩哂
sor

你條4串1中晒嘅話就識做啦

學生妹睇落有伏

Lm lm

【重心料】誠心推介畀一啲all-in嘅巴打

4串1

任何聯賽頭幾場都伏伏地

屌，又黎

呢次跟

連登真係要開個賭博台

體育台被騎劫了

block左條柒頭啦

X2，唔po link都唔知

原來個漆黑仲喺度

日日幾個POST

煩撚到

發覺佢方向正確 係唔中膽 利3-2 曼4-2

車0:0

留意唔到呢個

操盤手=耶蘇哥都無佢咁煩

因為呢個第一場就柒左

去左德國啦

有冇人有不停哥近況

上過幾次，之後又輸返

0:2

我利殘廢後防都4：0

叫得兵工廠都係伏

利下2場見真章 曼城 西維爾

遇強愈強呀

想買沙蘭迪兵工廠

決賽輸過要報仇

有人派嗎

雪左反骨古依個25仔 利已經係無敵

何況鏝近排真係得啖笑

大波算啦，兩隊都唔買

今晚5串1

就放工

兵工廠 垃圾代名詞
圖拉兵工廠 0:1 阿馬卡

in摩蘭奴we trust

凱沙羅頓 朗斯

又要追數了

留力等10月15號重鎚出撃

留名

你得10蚊買到咩？

Ok

虛心d啦你=.=

sorry

GUN 凱沙必勝

頭場主

對晒

出水比人笑鳩我得十蚊 針

布倫
奧連斯
舊生
維多利亞

Same 對曬

0-0 0-0

我窮撚 冇計啦

銀桂巴 9月3靠你 十蚊上一萬

光總我了！

普蛇我了！

光總你好

得十蚊去買麥樂雞啦

屌你啦 狗餅留返比是油ok?

我幫你地5k上到10蚊

Kkkkk

是油 又話金毛既

張圖好舊下

暫時凱沙
舊生

抱歉

儲夠200再返來啦

Siu4

凱沙 奧連斯

我都客多

布倫
奧連
撲迪
舊生

除左布倫 其他同路

留名等派

嚇多

基士文

普蛇 同唔同路

奧連斯

咩鄉下？

有冇人知巴塞隆拿B隊咩料？

擺明對曬

Sowon

是否不智？
利申兩日輸13k

Hello buddy

琴晚有買皇馬嘅手足，呢條片完美解釋咗點解會豬錢

布倫瑞克串奧連斯

好彩無盤 唔係仲多人豬

未買 睇緊德乙角

賓周馬幾時死

0:2
0:2

巳all in

Now

永續賓周plz

球皇表演

Ho sleepy= ="

今季有西乙買?

Sleep is for the weak

德乙角大
馬里單數

跟

sleep 2 hours per day is enough

Fuck反底

= =

有咩好推介

Big u, 1hour is ok

無盤都有讓球主客和睇架

正野

冇份 針

樓豬垃圾 負皮

負評贏大錢

短b

講得好

有5會嗎？

不出水 做職乞了

走開啦瑪嘉烈

今季有西乙買,韓職彈出又彈入

與大衛

賭未

你系边个==

死仆街黎

今晚德假法假有無諗頭

巴塞主勝有2.15 是否要all in?

西面

5好能嘈啦

邊撚個西面

屌你老母

55555555555

蟲蟲食5食M

短b又灯= =

87💚

4能開

我黎緊m啦

灯西= =

係要鳩up鳩買先中
客主主客客客主勝
穿哂佢
輸多d輸多d

5好癲啦腥

系-3-

豉油釣完9公未

冇小妹兩個字扣分

是油系狗娜

請各位支持我做賣料狗
詳細請睇我新po

4 7開啦

嘈能住哂

2x1

甘我好耐沒賭球 上兩星期睇岩場波點知灯到取消

幾錢

100 = 3次

而家波po大蛇係邊個

幾有愛心

咁抵 一晚無限q 500蚊得5得

屌你老母 做咩po我

再尾叫毒男打7你

西面好球

廢青又釣9公-.-

多謝支持

佢好能得閒 5好得罪佢

牙袁你好

不了 2球格

睇到足球狗

係咪我個名

足球狗不是普狗

原來真係足球狗 痴線

咩事

問普巴

邊撚個係咁撞我acc

玩撚夠未

咁睇靚仔木

法國你條撚樣都幾得閒😂

酒凹

系😹日日返工都扮工

仲令牙>3<

呢張麻麻

德乙角不了

德乙角唔會超長補時補到夠

凱沙
奧連大波
樸達

得巴甲想買

法穴要角大定入球大好

diu ar，po禾做乜膠😡

吹?

邊個嚟?

開波未，好悶啊！

厹

1:0

0-0

覺得今次似細

ok sick買了

紫貝又派錢
布xxx

凱沙羅頓點睇

有冇巴打覺得法乙主盤抵買到好鬼

布 x 奧
訓了

布倫瑞克
半客
客盤

布撚

布倫瑞克[0] 0-0

好撚正吖U
點解唔直扑和

法乙0-0好啲？

朗c四場全敗 開平手

好鬼
但我照買左主盤

係咪得我買左凱沙盤 又要jump弓

鬼到想買客

鬼撚到 不如避

布倫回飛🤔

又要賭了

bet365轉平手盤

買左客

又要捱夜豬錢了

二場大波
三場主

受讓轉平手？？

SAME ROAD

5場1:0串7場-1點睇

Sam load

上季第18對上季第4，平手盤一d唔出奇

3點食完麥樂雞 到依家咩都無食過

聽日10蚊兩個漢堡包

頂，想食，落唔落街買好

想食板燒

夜晚應該cut優惠

而家正正食緊麥樂雞

好似到3:59

角大落飛必死

上次樓下果間板燒十點cut

買左布 奧連斯 舊生 等死中

賣到冇貨姐，我係朗豪7點買冇曬

買左布撚 聖達 維多

Same road

凱沙 朗斯 上！

頭場半主

好想布倫瑞克0-0走盤

又要中波膽了

開個半客先

靜到

西波難賭

布倫x奧連

100%

今朝比你個伐木者Ko

屍呢屌你

凱沙羅頓 前德甲冠軍

買左fg

和波格

贏半都是贏

角大巳死

布倫屌打到 凱沙落德丙算啦

聽朝有兵工廠

奧goal

奧連goal

繼續

客jump

入多兩粒 大波波

布 刷同入啦

布 奧

布 奧 快刷入

布 刷啦屌你老母

原來係派錢波 無買

布goal

易到

要上樓了

布0:1 goalllllll

又JUMP

布倫FG CASHED

JUMP

角小頂埋

早知串起佢

布x奧繼續頂住

是布刷爆佢

半客頂撚住

刷呀 連c呀

角大又輕鬆死

德乙上半無6.7c 角大撕飛先

主隊冇得打？

布倫
奧爾

布倫今年冇曬角啦

集氣

凱沙輸波 又要jump了

少有買角大 一買就無角

唔刷角不如唔好踢

表示重注左

半1全10是夢嗎

早知3串4穩陣啲

尾關

朗斯廢到

唔好踢了 專心落底啦垃圾

奧連斯goal!!!

半大2.65 cashed!

我

差你咋 樸迪

朗斯 等我仲信你

輸左300
唉訓

奧連整多粒就有錢收

大波同大角 轉左買大角 聽日去del ac算

頂撚住呀

係喎
屌

上啊

求凱沙羅頓走盤

咁要刷角了 無10角都無得走

波係圓既......可

凱沙真係好撚柒廢

係假的

德乙比多7c 巴塞b半大全大

LM

朗斯你唔刷角就冇撚用架喇 乖啦俾人刷

朗C都無C

又唔刷俾返個波人啦

5串1 叫糊
巴狗果然垃圾

巴塞b請你一定要半大全大

有冇德乙2.5b同路？

希望波爾蒂芒生性啦

會考都冇

布倫瑞克2:0

Fake??

布倫刷c啦

特内里費2:0

巴 半大

明明見佢入左 屌 開心左一秒

快刷C

頂住1球夠了 刷屍吧

閪迪入未

布倫刷呀 連c呀

布倫上佢

比多5屍黎啦 咪撚停呀

馬里迪莫贏波做一世球迷

巴打有無比分直播app推介，最好繁體or英

想lm

屌你5屍停撚左係到 on99

刷c啦布倫 又俾假希望

凱沙追和

6c

刷呀 唔刷點追和

布倫瑞克
半客
客盤
紐維爾舊生半主
維多利亞半客
學生隊盤

問朋友借左一萬 半年還萬二
大家覺得合唔合理
本身諗住借財仔 但朋友幫左我

中左既話就留tg啦

一定要羊

下場

人地8c了...

9c

點解要借

10c

好彩大C到 應該

達陣

連到11c

25分鐘7角

法乙又冇c

終於刷C

要叫了

10c goal...

廢到刷唔到

布 同 扑迪係時候入了

要乞了

好想訓

串起咗頭兩場嘅C...

閪迪神奇更衣室中

無啦啦爆角
好彩買得個20

on9爆撚左角

30分鐘6c

訓醒見0-0膽爆左

法乙入波未

凱沙羅頓 1-1

1 1？

Fake完對面入

1:1 都好過D 唔洗死尾關

布9快手再入

閪迪1:0未

如果尾開左

布倫絕殺

如果我5串1 中間得中格 條數點計？

不要再說了

閪布絕殺

扑迪入未姐屌你老母

法乙場波停左
下半場有無射過門

巴塞個場入夠了，0-2完場算啦

半二全二

馬里迪莫 系波 屌你老母

唔好啊 買左大啊

巴塞B隊有冇咁廢

西乙0-2完場ok?

有眼見 下半打邊爐

朗c上場 半五全五

巴塞追和是夢嗎

原來凱沙果球係客OG？

真係屌出聲

No,0-2完場

玩3日輸足3日
是否應該停一停

買左大

巴塞廢到

布倫+1輕鬆到

K.歷捷爾 80'烏龍球1-1

有冇人派me

奧爾良易能到=.=

客3-0了

樸迪入未

法乙是但搵隊入一球啦屌

咪gel

LM我

係低水左少少姐
1.48

巴塞B廢到我無野好講

馬里迪莫1-0

馬里迪莫1:0

影衰曬巴塞個名

一買大細波就出事

法乙入未呀

走盤 死係客烏龍球

屌出聲

馬里goal

尋日5x1本來想派
點知斷撚左西雅圖

斷一

串左條半膽2*1，冇串到客半2-0

今日再上 派我

法乙唔入我就得番10蚊

屌 第一場走盤少咗5000

頭先仲滿懷希望以為都中到三關左右

allin左角大

得巴塞B隊開到大

逼害

唉

乞

半全場過關唔係咁易中架巴打

3x4 斷哂三關幾抵玩

法乙大波

入未啊！

講左架

布倫[0]走 0-0✖
奧連斯[0]✔
2*1 半膽葡超巴乙✖

半2全2也可以發生

屌佢老母

半膽有買客半1-0冇買半2-0 冇諗到巴塞B咁廢

屌 下半場d人死撚唒？

奧連斯 (主) 對 朗斯 (客)
主 [-1] @ 5.00
學生隊 (主) 對 沙蘭迪兵工廠 (客)
主 [-1] @ 1.80 $200

下半場兩隊0中龍

留定tg ok?

2x1 練心臟

信唔信我跟 沉你船

頭關完左場

今日有運+重心注
中左抖一日先

哥列 讓半一會唔會太多

佢跟尾場

贏一粒

近排巴甲反常 試下客了

等你羊派me

no

休息幾日先 各位手足星期六見

等你戰勝回來

木馬講得啱，買0-0不如買和

下次都係唔玩4串5 無次中

尋晚有手腳講過德乙係2球波

呢幾日贏多d 番黎派我

德乙成日出現1-1

1-1

樸迪cup佢

慘了.......

冇買下盤？

冇野了

馬里勁到即入 2-1？

上
入球單

高水下盤

有入球單了 但補唔補得返上？

閪波

想買維多利亞

豬哂等派

想跟

都可以

派me ok?

同路

一齊

今晚好少手足在

在

等緊530

有冇心水

勇敢買客勝

要不是球OG

舊生x維多

哥列半主

維多利亞客+1高水過盤？

正常 盤有得豬半

隨便了
舊生[0/-0.5]
維多利亞[+1]

馬會送錢

牙飛

買左舊生

維多利隻船大到

lm乞

過關 讓球
2X1 星期一 1 凱沙羅頓 (主) 對 布倫瑞克 (客)
客 [0] @ 1.95
星期一 2 奧連斯 (主) 對 朗斯 (客)
主 [0] @ 1.78
CASHED

紐維爾舊生[0/-0.5}

跟左

美麗買菲

支持維記

學生 沙蘭迪兵工廠 無咩人買

我會幫你屌波 派me

聖達菲聯屌打

聽講貼真飛會贏

對哂頭兩關

差少少

哥列盤100%

平注亂串就差少少 其他就全炒

加油呀

哥列迪巴
兵工廠

做人做狗自己諗！

點解無人要維記

聖字頭入未

轉埋盤

買了

光總

要左what

法乙角大 豬哂了
宜家職乞

德乙角大 cashed
馬里單數 cashed

爽

我未

Fake

Me

聖達菲聯全格未

原來單雙幾好玩

快gel

維記頂住啊

好難捱 加油

聖狗入未

買左法乙角大想死

普巴

聖1:0

goal 聖達菲聯

屌打入波先收錢

舊生

走左3個主力無計

德乙角球原來半3

唉反cup啦

邊度睇

德乙都係啦 咪又係開到角大

你好

早晨

舊生20年球迷
最勁個屎高高都走左
完全垃圾

咪話德乙

唔gel頭拿你而家？

呢場其實gel得
聖達菲聯 cashed

舊生cup既機會係0

求派 法乙on9

完場派錢未

晨早block左 都知你gel足一頁

美麗！！！

近排學識洗頭 幫你沖沖水先

紐pen

1比1 要絕殺呀紐舊

Gel頭撚

cup呀old boy

妖

又gel爆個全格

主隊12m

有買?

哥列大炒未

迪巴pen

到哥列十字碼

無呀 想買大球 但見2.15 不敢
點解阿甲大球成日咁高水

Miss

法乙半大全細

學生隊搞乜上左1.74

琴晚臨訓好似1.65架喎

維記

今朝上過1.77

上頁個位gel完頭之後舊生著火

miss

哥列唔想贏就輸埋佢啦

睇往績班學生成日僅勝對手一球

好似好危

Yes 走盤

比埋pen你都炒 唔想入比對面入啦

屌你老母巴甲 12碼都唔識入

係喎屌琴日半一盤黎

屌，垃圾哥列，冇眼睇

兵工廠點都唔會買

學生妹個盤好撚靚

真牙

無野講了...
天呀！！

上次中左伏 不了

買了兵工廠

X2

讓一仲要低水，寧願博下盤

買左半主 灰撚到

美麗硬吐全硬

慘到

有錢收就ok

哥列 12M miss 殺左我個半主

尾場要角細？

學生哥本身都虧虧地，兩隊又換左咁多人，仲要係馬會精挑細選出黎既即場西波，乜鳩都唔買算數

買都唔撚買上盤，依排愈讓得深愈開下盤

大

細

gun

2c

冚家產哥列

有冇買大

屌 買左兩次角大都買唔到 已經2c

一買就封左盤

3c

same load

買細啦而家

而家入細就最好

正花主場對西鑽
正花受讓

12m唔入 通常都...

都係玩股票算了

好閪 等半場睇情況

紫貝又收錢
布xxx

買細仲要load到降水先比我買

兵工廠差d入

因為櫻花可能出全副選

兵工廠1:0

dllm?

點解哥列一粒都冇

dllm?[/quote]
仲quote 假分撚一早扑啦

沙蘭迪兵工廠好勁

4C

阿仙奴禁屌下盤好穩

gun左準備jump

哥列

Victoria

維記goallllllll

屌 molamola

0-1維

中哂好撚勁

dllm哥列

抵啦 12m都唔入

阿仙奴糕

哥列

我

屌晒你祖宗19代

屌

咩

?

學生隊cup

如果唔係

一人記一個大過

時間上的問題

維記1:0

同我冰封角球呀！

入埋第二球先報？

[quote][quote][quote][quote]
聽講貼真飛會贏
集氣

無野好講了
12碼唔入反輸

學生隊點讓一球 平手盤就差唔多

晨早流流要我屌人

5C

早兩日先有人講過關通常斷一關

第一場都輸半左啦

沙蘭迪再刷全隊斷腳

成晚無訓 就係睇哥列點炒12碼

咩中位數

派先會

嬲死

仲哥列？我買左都認輸算

學生隊日未

12.5

又輸 典賭

搵隊學生哥打阿仙奴 呀婆都識買

紅埋,抵撚死,12M 唔入

傻閪先買學生隊讓一球

即係我

會4:2

嘻

學生哥下半先識入波

學生哥快d食屎

屌你比個12m學生哥先

分分鐘射唔日

拿拿臨半主之後比人cup都無所謂

s?

哥列唔屌比人屌

垃圾學生哥

求半主

早知唔起身買波

人生想死了

細細地算

停左角十分鐘
11.5s是咪已經可以gel

兵工廠

反手？

不要gel 我很久沒贏過了

屌你學生隊快啲入波

學生哥快d百屌成才

一條心 撐漆黑

呢兩日9000>0

針了

挽留

9up時間，0：2 準備好未？

客FG CASHED

陳生加油

都話只係時間叫問題，下盤gel得

無買0：2既都係傻仔

可能0-2完場

兵工廠 goal!!!

哥列迪巴 fake goal miss 12m red card 中齊哂
只能說馬會都計唔到

阿假我屌你老母

讓你單手都得學生哥俾漆黑打敗左

馬會精選

0:2 ready

半場0：2ready

兵工廠入左波就唔好刷啦

35倍波蛋

佢出半場0-2 定全場

學生哥再唔起腳就死全家

求下唔好再刷角

全場0:2有望

已經冇角好耐

半場 全場都無可能開02

全場
利申:買左

客勝1.92收息

巴假

2-1 rc

似和波完場

買中假球
屌